願疫苗歸於香港

武漢 要光復這香港
何以 買口罩要排隊
難得 要自由 鼻水聲 響透
盼疫苗歸於 這裏

邊間教會

神召會嘅？

當我求下你，自我隔離啦

唔岩音

會改善

在晚間 食落 和飲水
寧靜致 遠處吹來 冚家ling
盼自由 來全力戰鬥 來全力抗戰
肺炎 細胞 肺部 永不滅

我願平安歸於香港

藥

何以 這土地 滿口罩
何以 食了藥 仍舊肺炎
何解 🩸在流 鼻水聲響透
我願平安歸這裏

點唱都唔岩音

9/10

得罪講句，教會都唔收你

何以 買Hou罩腰Pie堆
難得要自由 避稅聲響透